35歲韓女星朴智宣與母親陳屍家中 爸爸報警揭發悲劇

rip

又一單？

2020

Who?

2012+8=2020

諧星自殺好唏噓

有d似池美麗

諗起無挑介醜朋

記得佢好鍾意H.O.Tr.i.p

who?

乜水黎

好似成日做電視劇發布會主持

HOT上無挑搶唔到飛嗰個搞笑藝人？

六六歌H.O.T果期

係啊 就係佢

我最近先翻睇一次黎

少有喎，冇整容嘅泡菜女藝人

睇錯做朴智星

睇相小儀 feel

佢聽日生日

嘩，呢個成日上綜藝節目

同老母一齊死

嘩，呢個成日喺啲綜藝節目見到佢架喎

原來有病
唔知係physical嘅病定mental嘅病
作為唔靚嘅人要喺韓國生活都幾辛苦
有時睇佢自嘲好似覺得佢勉強緊自己咁

陳師

又係35歲... rip

成日睇韓綜見到佢

不過佢又無咩固家

有陣柳熙烈寫生簿成日見到佢 不過都好多年冇固定上綜藝

早排先睇完

係就好

睇錯寶貝智多星

無挑見過
rip

越幽默嘅人往往內心先係最悲觀最孤獨
就係因為自己笑唔出先至鍾意見到人哋笑

sor唔小心hi左負評

同媽咪一齊..
再加聽日生日..

係咪有連環殺人狂

韓娛圈d諧星醜角，真係只有韓圈獨有，一望就知！

CLS 做諧星都要自殺咁慘

又係30幾歲

燒炭牙唔通？

韓娛樂圈啲角色梗係韓圈獨有
唔通香港會有咩

Btw rip